洛杉磯出現首宗「超級細菌」感染

去年美國賓夕凡尼亞州傳出有人感染「超級細菌」，抗生素的最後一道防線也無法抵禦。日前加州洛杉磯亦發現「超級細菌」的第一宗案例，調查人員認為可能是患者在出國旅行時被感染。目前加州出現感染病例後，令美國總共有6個州份出現「超級細菌」的感染病例。

根據美國《洛杉磯時報》報道，洛杉磯公共衛生官員31日宣布，去年一名在洛杉磯逝世的病患，事後證實感染攜帶MCR-1基因的大腸桿菌。洛杉磯公共衛生急性傳染病科主任舒瓦茲(Benjamin Schwartz)表示，該病患者在亞洲感染大腸桿菌，但當時是因為別的原因逝世。

「超級細菌」攜帶MCR-1基因，能夠抵抗一種稱作「克痢黴素」（Colistin）的抗生素。「克痢黴素」被醫界視為是治療高度耐藥性細菌最後防線的抗生素之一。MCR-1基因最早在中國2015年11月被發現。

屌 真係支那搞出黎的禍

中國新人類嘅年代來臨了

冚球剷

Plague Inc

中國或成最後的贏家

香港人少少病都lur醫生開抗生素
唔開好似蝕咗咁 開咗又亂咁停藥
咪同支那人一鳩樣

鄰國d生化武器根本仲恐怖過中東果班

又係支那

會唔會整個中國版Raccon City, 黎控制疫情

E-001

Bio Hazard Final☠️

生化危機

生化危機 8 Final Chapter

放心，到時全球仲有幾%既人有免疫，

繼aids 後
搵錢大計

你都戇撚鳩
支那拎嚟餵豬餵魚呀屌你
醒少少啦撚樣

要移民去馬達加斯加

係架咩
利伸：無睇醫生開咩藥就食

冰島都幾好守

估中係支那

亂咁停藥真係世紀仆街
唔撚想食藥就咪撚開始食
食啲唔食啲 依加玩放題呀